IZONE 都解散啦仲出小分隊？簡直係垂死掙扎

IZONE或將出小分隊
完整體解散"的#IZONE商議小分隊活動的可能性
雖然IZ*ONE組合完全體將解散，但小分隊形式的活動可能性仍然存在。
11日，多位歌謠相關人士表示，IZ*ONE的部分成員和部分所屬社對IZ*ONE活動結束感到遺憾，因此部分成員們正在討論以小分隊的形式或其他項目組合進行活動的可能性。對於IZ*ONE中的部分成員組合進行活動正在積極討論中。
但並不是說部分成員表現出了強烈的意志，小分隊或部分成員組合誕生的項目組合活動就能馬上順利進行。每位成員的所屬社不同，對於活動的意見也有分歧，因為CJ ENM是否將介入這個活動還有需要整理的部分遺留著。
相關人士表示，IZ*ONE Project將在4月結束，如果CJ ENM不再介入，IZ*ONE部分成員組成小分隊繼續活動這件事上所屬社之間的意見將能夠更快地整理好。

想用wizone換返izone返黎..

我願意用wizone全部人50年命換Izone 1年

先哭為敬..

你死izone都未死啦傻b邊....

咁炸！

唔好搞咁多嘢啦 12-1=0

我願意用樓主條命換IZ*ONE續半個月

啫哥！

哭𠹌咗...

feel到所謂既小分隊一係就柔理s
一係就由演做主導既跳舞team

笑一笑 世界更美妙

吊你老尾

你=25專家

抵啦

覺得似係柔理眾

小分隊>大隊散band>半年後合併重組

唔會啦 yena仲要返樂華

睡不著

朕良可能去BigHit

cls估唔到唔返日本

12人小分隊

已經改名 唔係big hit